QUESTIONS:
What is connected to the Switch-1-port-9?
What is connected to the Workstation-3-eth1?
What is connected to the Switch-2-port-2?
What is connected to the Switch-2-port-24?
What is connected to the SBC-3-eth1?
What is connected to the Switch-1-port-2?
What is connected to the Switch-1-port-12?
What is connected to the Switch-1-port-17?
What is connected to the Switch-3-port-17?
What is connected to the SBC-3-eth2?
What is connected to the Switch-1-port-24?
What is connected to the Switch-1-port-14?
What is connected to the SBC-1-eth2?
What is connected to the Switch-2-port-21?
What is connected to the Switch-2-port-1?
What is connected to the Switch-3-port-2?
What is connected to the Switch-1-port-3?
What is connected to the Switch-2-port-18?
What is connected to the Switch-3-port-3?
What is connected to the Switch-1-port-6?
What is connected to the Switch-2-port-15?
What is connected to the SBC-2-eth2?
What is connected to the Switch-3-port-8?
What is connected to the Switch-3-port-5?
What is connected to the Switch-2-port-7?

MODEL ANSWER:
 Q: What is connected to Switch-1-port-9?
A: Nothing

Q: What is connected to Workstation-3-eth1?
A: Switch-2-port-7

Q: What is connected to Switch-2-port-2?
A: Console-1-eth0

Q: What is connected to Switch-2-port-24?
A: NAS-eth1

Q: What is connected to SBC-3-eth1?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-1-port-2?
A: Server-eth0

Q: What is connected to Switch-1-port-12?
A: Switch-2-port-1

Q: What is connected to Switch-1-port-17?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-3-port-17?
A: Nothing

Q: What is connected to SBC-3-eth2?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-1-port-24?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-1-port-14?
A: Nothing

Q: What is connected to SBC-1-eth2?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-2-port-21?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-2-port-1?
A: Console-2-eth0

Q: What is connected to Switch-3-port-2?
A: SBC-1-eth0

Q: What is connected to Switch-1-port-3?
A: Console-3-eth0

Q: What is connected to Switch-2-port-18?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-3-port-3?
A: SBC-2-eth0

Q: What is connected to Switch-1-port-6?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-2-port-15?
A: Workstation-2-eth1

Q: What is connected to SBC-2-eth2?
A: Nothing

Q: What is connected to Switch-3-port-8?
A: SBC-3-eth0

Q: What is connected to Switch-3-port-5?
A: SBC-1-eth1

Q: What is connected to Switch-2-port-7?
A: Workstation-3-eth1

INFO:
time (seconds): elapsed for setup 8.6077, elapsed for generation 34.5352, total elapsed 43.143

AUTOMATIC EVALUATION:
Correct questions: 25/25 (100.0%)
Correct answers 16/25 (64.0%)