QUESTIONS:
What is connected to the Switch-port-3?
What is connected to the NAS-eth1?
What is connected to the Switch-port-4?
What is connected to the Switch-port-22?
What is connected to the Switch-port-11?
What is connected to the Switch-port-19?
What is connected to the Switch-port-24?
What is connected to the Workstation-2-eth0?
What is connected to the Console-3-eth0?
What is connected to the Switch-port-6?
What is connected to the Switch-port-10?
What is connected to the Console-1-eth0?
What is connected to the Switch-port-9?
What is connected to the Server-eth0?
What is connected to the Switch-port-20?
What is connected to the Switch-port-13?
What is connected to the Switch-port-16?
What is connected to the Switch-port-12?
What is connected to the Switch-port-23?
What is connected to the Switch-port-14?
What is connected to the Switch-port-2?
What is connected to the Workstation-1-eth1?
What is connected to the Console-2-eth0?
What is connected to the Switch-port-15?
What is connected to the Switch-port-8?
What is connected to the Switch-port-17?
What is connected to the Switch-port-21?
What is connected to the NAS-eth0?
What is connected to the Workstation-1-eth0?
What is connected to the Switch-port-1?
What is connected to the Workstation-2-eth1?
What is connected to the Switch-port-5?
What is connected to the Switch-port-18?
What is connected to the Switch-port-7?

MODEL ANSWER:
Here are the answers:

Q: What is connected to the Switch-port-3?
A: Console-3-eth0

Q: What is connected to the NAS-eth1?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-4?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-22?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-11?
A: NAS-eth0

Q: What is connected to the Switch-port-19?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-24?
A: Server-eth0

Q: What is connected to the Workstation-2-eth0?
A: Switch-port-14

Q: What is connected to the Console-3-eth0?
A: Switch-port-3

Q: What is connected to the Switch-port-6?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-10?
A: Nothing

Q: What is connected to the Console-1-eth0?
A: Switch-port-1

Q: What is connected to the Switch-port-9?
A: Nothing

Q: What is connected to the Server-eth0?
A: Switch-port-24

Q: What is connected to the Switch-port-20?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-13?
A: Workstation-1-eth1

Q: What is connected to the Switch-port-16?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-12?
A: Workstation-1-eth0

Q: What is connected to the Switch-port-23?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-14?
A: Workstation-2-eth0

Q: What is connected to the Switch-port-2?
A: Console-2-eth0

Q: What is connected to the Workstation-1-eth1?
A: Switch-port-13

Q: What is connected to the Console-2-eth0?
A: Switch-port-2

Q: What is connected to the Switch-port-15?
A: Workstation-2-eth1

Q: What is connected to the Switch-port-8?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-17?
A: Workstation-3-eth1

Q: What is connected to the Switch-port-21?
A: Nothing

Q: What is connected to the NAS-eth0?
A: Switch-port-11

Q: What is connected to the Workstation-1-eth0?
A: Switch-port-12

Q: What is connected to the Switch-port-1?
A: Console-1-eth0

Q: What is connected to the Workstation-2-eth1?
A: Switch-port-15

Q: What is connected to the Switch-port-5?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-18?
A: Nothing

Q: What is connected to the Switch-port-7?
A: Nothing

INFO:
time (seconds): elapsed for setup 4.7522, elapsed for generation 49.34, total elapsed 54.0922

AUTOMATIC EVALUATION:
Correct questions: 34/34 (100.0%)
Correct answers 33/34 (97.1%)